{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "탑클라우드호텔 군산점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウト時間は午前12時以前です。 ご予約の際、お知らせされた時間に従ってチェックイン及びチェックアウトを行ってください。 無料で提供されるワイファイ、歯磨き粉、歯ブラシ、アメニティがあり、客室は禁煙です。 また、ホテルの内部および外部に駐車場があり、最大70台まで収容できます。 客室内ではNetflixとYouTubeを視聴することができ、個人アカウントでログインして使用することができます。 チェックアウト前には必ずログアウトしてください。 ペットの入室は制限されており、人数追加及び寝具の追加はできません。 また、未成年者の宿泊は不可であり、基準人数以外の追加人数の宿泊も不可です。 入室の詳細案内は提供されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは備え付けていますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは備え付けています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの内部および外部に最大70台まで収容できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "NetflixやYouTubeを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内でNetflixとYouTubeを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "追加人数や寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、人数追加や寝具の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "入室の詳細案内はありますか？",
            "answer": "入室の詳細案内は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 310
    }
}